達哥 請安心走 唔駛理班心理有問題嘅連登仔

祝達哥今生無悔入華夏 來生再做中國人

講清楚啲，係做雲南，貴州嘅中國人

護旗手

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
打邊爐家族-爸爸
(狗隻#20241)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

真 咁樣死藍絲張敬軒幾時死 再做中國人